11.8（五）和你返工2.0 港九新界

各位返工手足，11.8（五）和你返工2.0

11.8 和你返工2.0
所有路線0745集合 0800準時起步

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

文宣同日程表跪求幫手
文宣暫時只有港島區：

最新update留意公海：
@gotoworkonfoot

仲和你返？強制性三罷呢

深夜開po推一推

自推

組織緊工會同埋準備文宣。

深夜冇人睇。

幫推

推

因為大家睇緊直播

有冇早一班 返8點打卡

第一次係試攪。
今次就多左區有路線。

如果要多啲Timeslot或者長啲時間，要再研究。

多謝手足支持先。

你啱
手足仲作戰緊。

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

港島區總共四條路線，我有冇理解錯？
1. 上環往銅鑼灣
2. 銅鑼灣東行
3. 銅鑼灣西行
4. 太古城往皇仁

會唔會太多太散？會唔會變成 (1)sogo往上環 (2) sogo往太古城？

另外，港島張文宣無集合地點，可能加返會清晰啲。

支持三罷前搞多啲早上行動

出發前會有一個簡單默站儀式，為周同學集氣

呢個係唯一一個行程post?

係第一個行動資料post，資料由群內攪手討論後發出。

除左你呢個post，岀面無哂行程

pish

甴曱平 甴近平 曱甴王

要時間籌備啦

推唔郁

推行動POST 冷處理何君妖

黑警咪撚左住我返工

冇人參加了

多你一個好多

星期五見

推 今次有荔枝角

推啊屌

Push

行動post 推

請幫手推!

行動POST無人理？

唔夠力推

星期五星期五
早起身早起身

再推一推

推推推

推！ 九龍灣去觀塘

今次佔唔佔路

上次觀塘雙向搞到勁散喎
仲雙向？

唔係呀
上次兩邊各有成百人
碰頭果陣仲士氣好好

變咗圍爐咁
碰頭係好士氣
但分開嘅時候勁頹又稀疏

要時間準備

希望會越黎越多人。
再者
你當係計劃 和你返唔到工 嘅trial and error 吧。

辛苦曬搞手

上次效果好好

自推自推

推一下

準時呀!

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

721 831 101 112 113

幫手

咁突然

Tui

好想同大家一齊返工

和你返

和你work

齊返工

今晚又要早瞓

推！！ cwb見

和你work 和你work

行路返工真係好健康

如果再多啲人就好

push

低成本

推阿

大家早少少起身就可以見到西裝巴同OL絲

低成本啊

人啊

準時到, 準時出發

等我推上熱門先

香港人咁鍾意返工，我哋約埋一齊返工啦

大埔搭64K出去元朗表示好想有人塞太和

share咗上FB, IG未

推到個個都見到

七兄，share咗上FB、IG未

share咗上FB、IG未

push是不夠的，要再些牙畀身邊朋友

我返荔枝角 上次無份 今次有我一定行
己經叫埋同事了

多謝手足

返黎推行動post

希望荔枝角路線會多人啦 上次無呢條線

返黎推行動post，仲要些牙上臉書、IG話畀朋友同事知

Yeah, give me five

希望聽日起到身

盡做啦，預咗推全日post嫁啦

為左香港 早d訓啦

去蘋果、立場多人睇嘅post度comment 擺文宣
宣傳時可以提我地會響起點為科大周同學集氣

咁你而家就要較定鬧鐘啦

so true

香港人係咪掛住返工唔推post

返黎推post呀

返黎推post

你可以做推帖師

Yo

打完卡去扮痾屎落黎行

好正噉喎，要早起了

屌

係黎先好呀，唔好笠水

太古城邊到等

要時間說服淺黃

推1

推2

推3

和你work係過渡性措施

11·8 和你返工

大家可唔可以做實事

太晏啦

Tui ng do

推大

會唔會當係11.11 既rehearsal
叫多D人黎

係咪好想同西裝巴、OL絲一齊返工呢，咁就要參加聽日嘅11·8和你返工啦

如果和你返工都咁少人，真係無條件搞11.11

參

做咗先算

咁就聽日見啦

推呀

airdrop埋

非常好

聽日散場前同各位講定幾時再和理返工,
咁大家都心裡有數
呢D行動狗唔一定會黎搞事, 儘量早宣傳可以聚人

曱甴平

推！！

share咗畀朋友同事未

淨係share左雙11！！
依家再去share

孺子可教

同事都係藍
屋企人全share

一早share左 一齊繼續推

p牌推唔郁

聽日見

咁唯有做推帖師啦

推!

推唔郁都要宣傳到全家、全公司、全朋友圈通天

一齊做推帖師

推啦仆街...
原來係聽日...
今日先知...

要時間組織工會㗎都

推呀推呀推

強係星期一

一齊推！

真大鑊

曱近平

你話原來係今日就驚姐

冚世界同我些牙啲圖畀親戚朋友！

tui

些牙咗畀親戚朋友知未

出面好似冇人知....

因為我地未夠勤力呀

推呢個！聽日就見啦

唉我有啲唔明搞手諗緊咩
上次1.0反應會唔太好 其中一個原因就係前一兩日先吹大雞
點解今次仲未汲取到教訓
今次都係柒既話 下次仲難有人出黎啊

打工仔告急呀

推
甴近平

無人推

人呢

我

和你返工

#8Nov #多區 #遊行
和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

推 聽朝見

再push

推到聽朝見

變朝早遊行

push 行動po

一齊返工啊

出門口啦！

推上黎

起身喇！！！！！

好眼訓啊屌

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

甴近平

上咗車，真嘅

未必趕到

👍👍

PISH

手土

兩架豬籠車經油麻地向旺角駛去

來緊

九龍灣多人，快到

請準時到，準時出發

葵芳站有無人？

旺角 多唔多人

依家係荔景

上環人呢?

準時出發

我都係，油麻地插隊

冇

旺角隊0800起步去tst

沙田隊頭去到邊，我遲咗少少

尖咀人呢

旺角依家去到邊

旺角到左油麻地未?

港島東兄弟係邊，剛銅鑼灣出

九龍灣好撚多人

人呢人呢

行慢啲呀